有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(13)(7)

唔小心二十左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b 有時候有啲巴絲會有被害妄想 以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上 大家真係唔好怕羞插嘴 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

標題數字閱讀法: 將兩個數字加埋 就係呢個po既真實number
例如呢個po其實係第20個po

手巴話讓個1001比我本身

頂咁都中

Hi

好過份

幫我

做咩

想覆嗰時此po已完

唔幫

我都係

Lm

幫？

我同個巴打tg緊
錄左幾段野俾佢加埋成 10分鐘

之後返到黎跟唔到你地講乜

無口齒

做咩先

之後就1001

我無搶

咩阿

我諗住鳩up下
點知會中

咩呀。你地一伙。一樣有罪

無藉口

幫緊你

一年觀察期 佢一年真唔落 之後就可以比機會佢

佢地搶左

總之你唔岩。我地本身連主題都諗好

Computer Science 做咩

無得斷絕來往

邊會等我一年

剛失戀

我有份諗個啵

我見1000果陣
d回覆停左陣

笑撚左

講詳細啲

屌

真係唔落先算啦
唔會相信
上星期都傾過啦呢個問題
靜靜失憶?

邊會等到一年丫條7姑碌

小狗囉

係囉

好彩你唔係男人
如果唔係真係笑你無鳩

咁係好事定壞事?

無失

咩事

岩

命運既安排 !!!!!!!!!!!!!

好想知點解問我讀咩

同一伙的臭小子們

關我咩事

天意

你唔追po既意外

放手 咪鳩再理佢

廢話

知啦

多數隔一排對方就有第二個

係上一個post追過嚟 想聽多啲人意見所以再問一次希望唔好介意

做到先

佢恆大？

會

你講到好想佢用一年時間就你唔落club咁

因為你講嘢有point

岩聽

唔係呀 中大

遲早會呀嘛

利申: 鳩噏

唉屌 咩事iphone X 係咪有問題 開唔撚到機
mac book 啱啱先入完excel 屌你老母 又hang 咗

分左手就唔關你事
你無從x考

你信？

咁咪係囉

如果佢真係要去到最後一刻
唔到真係分手 block 你先去改既

咁你都睇得出呢樣野佢真係真心自己有誠意想去改啦

三大

可能真係唔係
但係分手之後就會架喇

寫係呢到

佢開緊房

咁你自己覺得呢 ?
有無同佢真係坐低好好咁去傾

多啲講出嚟會好好多

好直

呢一刻有好感。所以要分手。分手後就變鐘意啦

唔寫最好

有 你唔知自己點解唔關心既話就有病

咁個問題到底係咩?

寫啲假背景出黎 令人唔知邊啲真邊啲假 起唔到底都可以

小狗

有時可能係幾件事加埋 跟住屈屈埋埋唔知道自己諗咩

呢啲唔影響故事情節既就作啦

即係佢澳洲定英國
其實對情節影響不大

屌你老木

好想知飲筒好好用問黎做咩

試下係到講下自己既野呀

有一個發洩既渠道都好重要

呢到係人都知la ching

好撚on9
唔明點解有咁既想法
你愛你 證明你佢既價值你係認同先會咁做
咁佢何來有內疚之有

喂早晨呀

watch jason 大Ｊ

隔左幾耐先 ?

總之有source唔開心唔係有病既symptom

降低身價

柒年

送比你地聽啦

跌到了最暗處 人忽爾明瞭
賠掉我一生 未見得使你關心
明日我必須振作 這段情當作
從未發生
然後每一天 活得好你一點
來讓你今天碰見
那日離棄我 原是你損失
事隔幾年 在眼前這個我
活得比你更好

如果係咁我覺得你唔踩好過踩

btw 之前有無話嘈過啲咩又或是發生過啲咩事

唱比我聽

踩一次好了

我前排都係咁 時間真係可以沖淡 雖然過程好痛苦
但千祈唔好懷疑問題全部得出係自己度 加油

on9 真心

放link la

依家啲人好煩 有啲假 就當你成件事假膠

係咪睇對話

約出街唔代表一定有意思

不了 驚走音

agger

再講多少少 ?
你地一齊左幾耐 ?

一齊出街果陣會有啲咩活動?

點解要咁話我

係

雖然唔知咩事
但依句真

Sleep away and dream a dream
Life is just a lullaby

唔驚啦

朋友都出得街

Tg?

不了 有人話真心on9

唉 唔好提 啲情緒勁差

講首歌

岩岩睇番又想屌佢

屌 真係冇晒啲data 垃圾mac

nightd1

我想聽你把聲

都隔左就快成年

無提過野
咁唔訓好過 搵d野搞下

唔係講你 講首歌咋

怨婦系列 好聽

咁咪姐係因為無愛過你囉
內疚講到好似自己都唔想咁

其實我都有少許煩惱
就是我男友很喜歡飲酒
喜歡到我覺得接近酗酒

咁要了

幻想下俄公喉

同佢講過?

你已打擊我既自信

唔係啦 只係今日好多野夾夾埋埋搞到心情好差
本身以為睇開左好多 岩岩又發現原來都仲係好唔掂

活得比你更好
其實都係一句幾撚難聽既安慰說話

酒真係好難飲

有
但佢同朋友出親街都會飲
我唔想佢飲

唱啦

點解咁講

不嬲都係差唔下就其他野跟住黎

YES!!!!頂唔順 唔識欣賞

係 最on9就係呢句

同佢一齊去 佢飲個時比個擔心既樣佢

唔唱

我都麻麻地

個個人熱戀期都唔同
不過 佢都無愛過你 甜條撚

酒可以溝得好飲架 試cocktail

唯有係咁諗者。唔係可以點

又直球

不過開始鍾意飲酒
唔係為飲酒 為傾計

有性格

Thousands of cities from home
Wander into the unknown
Chances are here I was told
Crossing the footsteps of new and of old

想佢活得好

中point wo

直情喊過 話第日你有咩事 咁我點算
同我拍拖好唔開心咩 成日都飲到成陣酒徐
之後佢偷偷飲
係咪有戒酒中心？

屌啦

男女朋友有咩問題

唔係個個都咁諗

活得比佢更好
1.點解要同佢比
2.點解係因為比人拋棄完先比佢活得更好 就算你到時活得比佢更好 你仍然活係佢陰霾之下

好似琴日都講過

已經好好
岩岩飲酒講果d仲撚難聽
不過真心說話黎

借醉？

咁幫不到了
我大一住hall個時有兩個中同一齊
一個有女 一個on9
有女個個係樓O個時狂飲酒
佢條女係我fd黎 我講左佢飲酒 佢條女擔心
我同條友講 佢毫無反應
最後分左

係呀
熱戀期都搞到咁....睇黎佢真係唔係太鍾意你

唔係想傷害你
但我會想你回憶下你地當初係點樣一齊 ?

係咪難聽但岩聽先

記錯人啦ching

但聽落好銀耳。好難接受

yes

利申以前是 bartender
基本只飲 cocktail

直接好呀 我講又爽 你聽到又會記實
喊好正常 情緒影響 最好喊爆佢

我都可以錫你
可以攬住你添

但唔一定要愛

醉左講野 係會聽到好多你平時唔會聽到既野

一啲啲。有啲得有啲唔得

分手咁大件事
其實個問題都持續咗七年 都講到有啲厭

坐底傾係咪真係有用，已經傾過一次
到時肯定又話多次我諗多左，之後又繼續當我透明

三五識七
認真既 口臭係真 但我好人黎 唔會老點人

我淨係試過最爆係我朋友飲醉同我講佢係gay

絕對可以

仲有其他原因 最本質既唯一原因 係條友住hall又啱啱入U 啲心機走晒去其他野到
我成日都覺得 屌呢啲野plan好晒唔係突如其來既大把時間比你做心理準備 你都計劃唔到控制唔到自己 十二分ON9

手巴都識玩

睇情況睇事例

但太難聽有時唔想同你講野

絕對係

因為有人擔心過我

依d醉到爆秘密
其實係講緊飲左少少 個氣氛會好似唔同左咁 感性左 傾多左

U真係個花花世界

。

係我契姐...?中同 紅顏 互相用姐弟稱呼

花還花 人要自控自律架麻 做唔到=垃圾

我可以轉架 但無用囉

同你講埋未來依幾日你都會係咁

其實真係會好擔心!你明!!
又唔係有益
又傷肝
好似睇住你慢性自殺咁
你開心可以飲可樂
唔開心可以同我講
做咩要搞自己身子!!!!!

未來依一世點睇

因為飲酒唔同感覺

借醉行兇

當然你亦都可以係咁
你覺得開心/值既就可以

好想食炸雞

咁另一回事啦

有菠蘿汁個啲cocktail好飲
我個人覺得落bar一晚最多三杯是可以的 尤其係啲bar落好多冰好少酒
自己飲呢...我試過同一個酒友一晚灌左成支vodka 唔溝任何野
咁就真係唔好了

食啦 好開心架

睇左做唔講任何野 嚇親

我都想

背叛青瓜味薯片既叛徒!

起身就去食啦

你都黎

每一個都會想同埋有衝動

做唔做就睇佢道德條線去到邊啦

無留意到個雙關

應該要為自己

咪住先 你男定女

呢個時候邊度有？

新安洲
我好鍾意

坐低傾有用
但要求既係溝通, 而唔係對話

明白兩者既分別就知道你地到底有無溝通過

第二句

自己炸

麥當勞

邊到有得食呀

我煮比你

咁都要問

一齊頭2星期既事啦

再之後呢

你 skip 哂啲 detail 呀 bb

無衝突架呢兩樣野

男人係咁架啦
不過唔影響我 又唔係屌我識既人 關我咩樹

小狗經驗豐富

係未訓喎

我估無咁多

青瓜味炸雞

洗個臉啦
借膊頭就唔洗啦

咪難飲嘅感覺....

所以應該轉飲咖啡

我覺得應該睇咩酒啦
啤酒我就不了

煮軟飯 可爾

我飲酒係想用個氛圍聽到更多既野
所以我自己一個唔會掂酒

不了

果味啤酒正
星期日帶罐蜜瓜味比小爾

買野氹佢
Dee dee來？

想食韓式果啲

幾時

又黎

自己飲都唔好再咁飲 真架
可能你都覺得我成個呀婆咁
第日辛苦嘅 係緊張你嘅人

無時無刻都可以

青瓜伴炸雞。正

唔會啦 我姐好擔心我

香港應該收晒啦

可以研究下

喂呀....

好難一晚飲咁多咖啡個喎

First night

唔係咁講啊ching
佢屌中我身邊人我一定公審佢

係樓下等左成半個鐘個frd都未落黎
凍撚死了

我都唔知係溝通定對話，總之傾完咩都唔會改變
純粹我訴完苦，佢當八掛聽完又話我諗多左，態度依舊

女人成日都有呢啲想法架啦
合理

仲係小妹妹特別多

Right now

woo女？

等食評

咁夜香港邊會有

你黎我到一次就知

無感覺都一齊 一係為錢 一係為扑野架姐

所以咪話我唔識關我咩事

佢一落黎就打佢一拳先咩都唔好講

去骨釀青瓜

波台友入唔入得黎吹水

所以你地係進行緊無意義既對話

就好似啲政府高層咁
聽完....哦~原來係咁

唔夠打

分享下姐

吹

你係咪盧狗d fd

無。所以得個想字

煩膠一名

一齊鳩噏

你唔使發夢咩

一晚飲十杯

白痴

仔 無女性朋友

扮？？？

叫佢變性

唔使瞓咩

走潛先88

奇怪

處理左了，咳醒左

食女嚕wohoo

woooo

無用

有無應人？

開緊製毒工場咁

好似好pro

佢應該真係唔駛

多謝你嘅揀股心法

唔識食

之後 1個月後就唔同哂 ?

教我睹波

我想問你用靚豆，但用咩奶？

原來我開既認真post有人睇

今日trump trump簽埋加稅咪又係照升，早排炒呢個新聞兩日跌900

戒左賭好耐了

你諗真啲先。外軟內脆喎。倒轉就話者

明白你感受
我都想食牛肉通粉

精品咖啡
飲得愈多愈好訓

因為會令個人放鬆
同埋本身靚既咖啡, 咖啡因都少啲

外面再有脆皮

可唔可以唔好講野食

廿四小時茶餐廳應該有喎！

食野啦

好。幾時整

有時間上飲食台
成個連登咖啡界我玩哂
(講笑, 好撚多高手其實 )

唔得。我好肚餓

4點啦喎 就訓

我而家食個杯麵 定係8點食早餐好

呢家食

肚餓先唔講得

唔知 屋企唔炸得野 小狗到通風唔好都唔炸得

8點早餐

好型！

失眠好痛苦，自己個世界訓晒但自己好精神

今日早左訓
拿～喊濕幾個枕頭

冇關係嫁wo

依家

因為trump又放軟態度，除墨西哥同加拿大，好似話其他國家都可以申請括免

玩我嗎

8點

adopt 呢個answer

應該仲有一兩粒鐘既

唔知係咪同你地傾緊計 d情緒未出黎住 依家完全無事

你可以提供地方就有得整

就訓就廢事食

我剩係想食某一間，要5點先開門

好撚燥 明明做好晒 save先黎hang機 又要重黎過
老細 說好的off? 唔係work at home 啊屌

怕咩
飽住好訓d

可能已經放低左。叻女

餓住訓會瘦

勤save啦

飽住上路點睇

espresso 用就用 明治紅色奶

但圖中既係 手沖咖啡
唔加奶

呢件事根本expectable

但要吹跌市果日根本人人盲目掉貨

有啲堅持呀！

由細到大都好唔鍾意係咁save 怕食位

你已經好靚

兩者完全無衝突

你煮

同錢一樣

位係用黎用先有價值架!!!!!!!!!!! 位係儲數據先有價值架!!!!!!!!!!

你個名

我成日都咁覺得。但好似唔work

呢到大把人

男人個處係唔值錢

為食可以去到幾盡

成本真貴

唔好炸啦
乖

上路既話我煮又點話

同原來講啦 佢會開心d

因為有我地
所以先無喊苦喊忽

原來去左搵元兇

我覺得對我自己黎講有價值 當然對其他人黎講是零啦

唔撚理 宜家15mins save一次 垃圾機 個陣貪佢夠唔會易死機先買 點知用耐咗都係咁

多謝
不過呢度啲人完全唔識貨

最想找既人訓了

唔好咁講 會比衝動我去搵野食

係啖lays果隻先

講我

咁唔食了。心領

上路先肯煮 ？

上次啲朋友上黎我到拉花
我都用靚豆, 用靚奶

認真 ？

Trump Trump由頭到尾都係商家 係最大得益者

試下帶口罩。睇下可唔可以阻隔到

yesss

元凶去左搵原來

nigger?

但人地最唔想搵既人就係你

完全係呢一隻

可能係 今日熄左燈再睇下有無喊落喊忽就知係咪

請自行對號入座

咁唔係我了

好撚絕

你又打算幾點訓呀

其實奧巴馬都有做類似既野，應該係工會比到壓力，唔係想打貿易戰

咁快食完？

你冷靜小小

飲得晒？

唔好咁講，有人理下我就開心了

靜 莫屈

你好嗎

你呢 又話早訓

琴晚訓唔著今日又好早起左身 其實依家好眼訓 但未沖涼

嗯。一定唔係你

兩次？

沖

上次準備左唔係好多
250g 豆
2盒奶
一日燒哂 想再沖到無

我不嬲都講究事實

嗯 一定唔係我

唔捨得你地

嗨

好唔開心 ;((((((得自己知

都岩

唔講？

唔怪得你有錢銀問題

btw我得返半隻龍蝦 買唔買隻新好

點解你地咁鐘意凌晨先沖涼

講多啲

青咖哩味都好正

懶

我平時都一路沖一路念力上連登

咁你就唔好去諗果個最唔想見你既人做緊乜啦

如果你想既話, 我可以再同你繼續分析一下佢既心態係點既
但我驚你即時喊苦喊忽

你有咁既諗法真好

你囉
同我傾到咁夜仲好講

快啲沖啦痴線

我都好中意自己既諗法

因為由夜晚傾到凌晨

我好專一

講出黎就多幾十人知

總之前景都唔知點

夠了

wohooo三次

三番四次

咁不如唔好沖。慳返一日

夠唔夠食先你覺得
btw 其實有幾人

污糟

用左念力上連登就洗唔到頭

最緊要你開心

唔好咁垃圾 比返個面自己

完全唔知 係到問又無人理
痴線 明明我地兩個信用最好

88

去沖涼先

巧kai sin

下次食晚飯後一個鐘去沖

係呀
其實你都好清楚你宜家做緊既野係無用
一個愛你既人又點會咁樣對你

不過係需要啲時間既

真

8....8次？

關我咩事 係唔係到你都唔訓架啦

等多陣就沖

返緊唔鍾意既政府工 但轉唔到出去
因為人工 自己咩都唔識 26
好似同社會脫節 屋企經濟之柱
有十幾萬自己儲既 投資輸曬
份工唔做唔得 人又懶
但一直上進唔到
點算 一直自怨自艾 飲酒發洩
真係好累 心很累

55

咁都係要沖點解唔早啲沖

聽日先洗啦
夜媽媽點乾

等埋我

唔洗頭點訓教

都話懶

請勿自我感覺良好

唔食晚飯咁點

問下我一個妹妹朋友黎唔黎先
好似之前講過得閒

好肚餓

投資咩輸晒

金槍不倒

因為上緊連登

Gc

我慣左日日洗頭
有風筒架嘛

點解唔試下 block 左佢呢

一路返呢份工一路增值自己準備跳船

岩啦.....
慢慢沖啦

法國宜家Ｄ妹妹仔俾囝囝講兩講，氹兩氹就得

薯片去唔去

你無野食了

女女

沖左先啦
乖

求教學

直到第二晚食晚飯先沖

除左飲酒之前好似唔見你有啲咩行動去為自己將來努力

希望你可以真係去諗一諗
做少少野, 睇本書都好
而唔係得個講字之後年又坐係到

@千雨千沈 @逍遙 @靜靜

9up here

既然係咁

日日都唔食呢

咪玩。沖完涼吹到又吹到出汗。吹個頭又要廿分鐘。勁癲

教未

女仔個頭唔一定會搽野架嘛
其實冬天都基本1日洗1次ok

唔沖點樣訓到教

幫我燈0005跌去6X

不了。你地食得開心啲

以前留長頭髪個時唔覺有咁煩 可能男女髮質唔同

我又好小吹到出汗
通常乾到差唔多我就唔理佢 等佢乾晒就訓教

我都唔去

咁又係有dry shampoo
不過都會痴立立

問佢地條仔點氹

試下當我講笑

型到

你可以試下係到講
試下分散一下注意力

可爾

我意思係涼照沖。頭唔洗

男仔1日洗2次 ？

佢叫我叫佢起身 我有一句ban埋去架
問佢點解要叫佢起身

我出街洗一次 沖涼洗一次

你條仔點氹你unblock facebook 過兩招學下

可能頭髮太長

我訓訓下較埋鬧鐘叫佢起身佢醒左都唔聽我電話

其實應該之前都好多 先兆出左黎架啦
但你可能無去留意到
又或者會選擇扮睇唔到

型咩春 個時住hall 唔方便搵平時搵開個髮型師 所以索性求其留長自己剪陰 實際上好亂個頭

跟住呢

Sor 講緊唔洗頭

出行前同訓前都會洗

有時3次

好似洗得多會甩頭髮

有時等等下訓著左就大鑊。話會入風老人家

街

幾長 我個時可以紥正常馬尾

有無長到去屎忽

要gel頭 冇計

所以我都無乜頭髮了

鏟青

陳浩南？

落左泥。朝早唔洗好似雀巢

神廢mk到。。

無野好過

你中意一個人個陣無論佢講咩都係咁

仲mk....

陳浩南仲整齊過我個時

基本啦

朝早唔洗頭落唔到 gel
夜晚唔洗頭啲gel 唔走

乜春

上住連登等

幫你

Gel頭都是mk...

我gel之前唔洗

幫我...

吹？？？

我呢排都甩好多頭髮。洗完頭成地都係

手巴身同感受 ？

唔吹返齊點gel....

光頭

唔洗我會gel唔到

胸。直常女性長度

無啵 我一日只洗一次頭

我都唔明gel前點解要洗 反正都係污糟

好串 差d想死

吹頭是一個重點

偏短髮+強力gel

我不嬲甩好多頭髮 我懷疑自己有脫髮問題

咁長抆屎唔方便
同埋多數超肥婆先會留咁長

洗完易gel d

咁姐係無頭髮

ching

小狗管下啲小圈子啦

就係 污糟先上唔到泥
咁啲 髮泥咪會痴到啲頭油之類
上唔到頭髮

佢就咁坐係到都覺得好型

咁都要幾熱下

崎玉

腰先岩

學到野

我頭硬
無撚計
所以傷哂

agger 5p jai多到

我都係俾佢地管

岩阿

咁你訓個時都出幾多頭油下

渣架

要啦

如果好似尋晚咁就大鑊。個個訓晒

U

係真

你第一個

咁禁電話

咁油就唔洗落gel啦

我預計一陣沖完出黎你地都開始訓

油都定唔到型

我唔會

你比啲我。一個人甩好過兩個人

咁我另一樣野就係因為長
訓醒會壓到變形

唔濕水 = 好難整返去
咁濕水不如洗埋頭

我仲未開始找學術台數

咁夜都唔訓

髮線向上移未

吹緊水 有排傾

呢個真
不過我就強行用超強力髮膠算

點解

鬼故有冇人睇

睇

又好

有

我唔太好

無胸

聽

快

2個鐘都黎啦喎手巴

你找數仲得閒番黎依個po咩

scarybird 可以收皮先

驚？？？？

專梳油頭囉。早排一街都係

咁又未

長定短
咩題材好？

又準備一齊返嚕woho

我連諗點出貨都未諗

唔錯

唔睇

我太理性 會解構個鬼故

你決定

驚咩
有我係到

Scarybird果d
我勁細膽都唔撚驚

少甜

到底驚咩

俾個題材我作

驚你驚

應該都係

。。。

小爾

短
綠帽

反而戲同愛情片我先會

咁應該有排先找到
要做咩

哥哥陪你唔怕

有你係到仲驚

鬼故多甜

堆田區點有鬼故啊

我

我會攬住你

Lagrangian Mechanics
一係講calculas of variation
一係講實例

驚撚左我？

我唔會開口架

好耐冇寫小說
花少少時間寫下啦

睇你

你陪我我最多覺得唔驚 我睇你我係會覺得溫馨

有無睇仙人掌？

多鬼少甜

唔駛理佢

聽住先

訓啦你早訓

係時候保養下

唔識寫甜

creepypasta google translate la

哇
抄低先

更加驚

又4點了

冥婚

鬼4p
寫完

你地一齊啦 等咩

好鐘意睇

咁剩多鬼

四棍互插

打機好睇書好定早訓好

有無一樣做到

精彩

我直

驚咪攬返我

shit

睇書！！！！

想同你一齊

攬住你仲驚

有無恐怖圖？

無

個po咁快都得閒睇

你自拍

好

小妹貼ok?

我黎

早訓

ok

想玩芒亨

咁問黎做乜

玩到悶
冇新野

搵原來啦

我都要看書了

我自拍

每天想起你

一般

未刷晒豬

你呢 找數 仲有其他兩個

朋友

想打機

你想睇咩

哇 依個正

唔打機囉

唔刷了
刷大細金都仲有興趣

今日唔訓？

每一秒都是你

本身預左

笑左

唔訓有咩搞

痴線 你好似長期唔訓咁 除左琴日

1. 找學術台數
2. 寫感情台紅人統計器
3. 打機

睇書卜

找數

唔駛問。點問都係4.以上皆非

出得一條恐暴龍 好快又無興趣

睇佢會唔會快d出新龍

唉

我沖涼啦

新龍放G啦 除非出凍土

恐怖圖有未？

蠢咗
唔記得帶ps4走

凍土係咩
之前冇玩

照鏡

好悶

打少陣laa

我可以找數了

開始灰

雪山地圖 有毛毛兔

有轟龍！

想返去拎

又話無玩 撚9me

凍左好多，沖完涼感冒了

笑4

玩過下 但冇玩到好後
同埋聽人講得多
今集算玩得最多了

揾蓋清

想死了

掛住人了

笑5

6

笑咩喎

好似係芒亨post見過你

Call off the search for your soul
Or put it on hold again

充能斧 大劍po咪有入
其他無了

who

佢

一對襪唔見左一隻

我 ？

偷左

咁仲係唔係一對

你點知嫁

好崩潰 搵極都搵唔到

你唔識

一隻

你講既

咁快沖完？

到底who

咁你呢

佢囉

The mirrors image
It tells me its home time
But Im not finished
Cause you're not by my side

早

找

又返工了？

5點嚕woho

Be cruel to me cause im a fool for you

wohooo

係啊好眼訓

希望冇錯啦 等我一段段咁話俾老細知我做好 叫佢起身去廁所

星期六

必要性係邊

@ig shop

有啲眼訓。唔知等唔等到下個posr既誕生

我都唔知 佢突然叫我check email 同我講聽日10點前要做好

唔好訓

開始眼訓

我去找數了

gooo

早知唔撚飲red bull 好撚精神

又嘈醒左老豆

我屌你老母 係我開開心心做完同老細講 佢覆我一句
係喎 今日星期六 你星期一俾我啦

話叫佢睇下有咩錯囉

佢答我一句 work life balance and good night

沖完

玩你

做咩唔見晒

就訓

落一落街就34頁

岩岩邊個話未訓住

咁夜落街做咩

你

我明明記得仲有兩個 手巴去左找數仲有一個

點知
唉

找數是咩意思

個住附近既朋友無啦啦what’s app 我
同我講夠薑就上去
見佢挑戰我 咁咪上去

wooooo

做咩阿 掛住人？

yes
但佢唔掛住我

去找學術台數

我未嫁 要返工

你住邊到附近 得閒我又玩下搵人陪我

即係咩

有無一齊過？

一陣？

冇啦緊係

好似次次見你都係番工就死咁

唔怪得咁好死俾日假我

大概類似應承左人 依家去做既意思

條女知唔知你中意佢

叫手巴小狗過兩招比你啦

好遠

我唔知佢知唔知
過鬼
比佢地屌就有份

寫學術台教學PO

點樣叫唔知佢知唔知 你做過咩

點解屌你

邊個，我入去睇下

點解我會屌你
有其他人直球個時我先直球
無既話我係大愛撚mode黎

起我底

我鬼知咩
冇咩做過
佢多數好耐先覆我

冇
覺得姐

笑乜

無笑 喊黎

喊你妹

睇左，神人

比人撚

上去做乜先

你估下

如果係毒撚就唔好搞住人了
不過你識gel頭 都唔似係

佢地好撚勁

傾計

睇邊方面啦

睇電視

偽毒可恥

有分架咩

同意

你覺得點先係毒

收皮

唔識同人溝通
完全唔識打扮

識咁多野好難係毒撚

我以前唔識同女人溝通

你地唔明 無用架

小妹我正是

nice remove line

我

e+ sick

有努力過囉

我依家都唔識

收啦有ex 屌你老木

有就一定有用的

可以教我無

???

教你老木

毒撚比人玩炸

我求下你

係囉可^^

好孤獨！！

宜加

唔緊要 nice

wtsapp無人搵
玩d apps無人覆
打機都係自己玩
屌你老母

成班偽毒5P
引用烏sir 名言 What a MK behavior

希古恩bb今晚撐獌定猁

雙殺

聽日放假嫁啦

未 唔訓

一齊唔好訓！

撐多一日

連登有人覆你

唔知

返半日，慘工

用黑色聲音唸著我想你 像黑色詩歌一般多細膩

全部偽毒仆街嚟

你咪係

有時覺得而家都可爾

有得揀做偽毒，真係唔揀咩

其實無 我只係自己咁覺得

呢句真

點解d女hi完我傾左一陣就唔覆

佢地hi我先喎

夜啦，唔洗再扮女女

比我攝耐d得唔得

真絲

free fuck ok

Hj2Q

好想死

自貼腳id+日期是常識吧

sp tg post

唔想理了

report

nigger都啱

this is not free

唔想理個妹了

可能我講野太悶太正路

何來自信

我又想睇下力架上連登

本身找數用，比你先睹為快

咁星期日

頂 真絲

不過我好男人是真的

男人老狗咁快禿頭戴假髮？

隻手係影相睇先係咁

我利第一

咁用蝦餃換

仲完涼 爽

粗重野做得多

d手指
好撚kai

仲問 越問越傷心呀

咩咩妹真係女黎 識佢真人

咁用脆雞換

可以請我吃燒賣嗎

我隻手

對唔住囉

加碼薯條

星期日過來